你地今日食左咩Lunch呢

$31.00
我今天食 譚仔 雞肉 麻辣 十小

好的午餐 令一天滿足
還有三天就完sem
繼續努力

各位巴打絲打
今日食左乜午餐呢

叫扯麵

咩嚟 望落好似河粉撈肉醬

食飼料都要上嚟開 post

譚仔

好的午餐 令一天滿足

屍兄平時食開咩,咁易滿足

未食lunch 有無咩好提議

住邊啊
落街隨便食啦

心血來潮想開個post 分享吓自己既

快靚正wo!

普通的食物
平凡地食
平淡地過生活

黑松露雜菌意大利飯

嘔吐物

住旺角啊～
平時自己煮多 所以一出街就有啲煩

食完就飲左杯老虎堂
好好飲的珍珠奶茶

好想食
但紫色啲碎咩嚟

其實旺角感覺好多野食
但次次去到都唔知咩好
我本身自己中意食拉面
旺角間別天神湯底幾正

呢隻色…唔通係無處不在既紫薯

尤其我選擇困難 太多我都唔知食邊間好
多謝巴打建議 陣間去試下先

邊間黎
好似好好食

巴打隻手好好j

我都有選擇困難
有時唔想諗 就喺學校食算

Thank you
呢隻係我的左手

好似老鼠藥餌